墨爾本勝利盤

唔中切7 餵狗

走盤切唔切？

走盤你無錢收返？

悉尼平手唔買笨柒

all in悉尼了

勝利只許勝 不許敗

all in悉尼 等必7

屌0-1

餵左狗未？

我絲打來

還我血汗錢

Gun

切奶啦咁

最多肉償

無

都好

想點玩

69

性騷擾？

咁可以有乜plan

還我血汗錢啦 屌你老母

win 多謝樓主

屌你老母